做人真係好寂寞

頭先上evelyn choi ig
時間真係太快
個陣睇咩歲月神偷
其實主要睇佢
個陣睇靚模
恥笑stephy錯字
前年仲有買寫真
rose ma個d
不過已經唔係個回事
以後應該唔會去書展
起碼唔會買寫真
搞到自己好似d長鏡阿叔咁
不過享受個種暑假feel
就真既
當趁墟囉
好享受個種
一班人湊熱鬧
暫時冇左自己
呢個人
個種感覺
融入左人堆
暫時失去自己身份
好似世上暫時冇左自己呢個人
個種感覺
去家樂坊
睇lilian kan打機
仲有一刻質疑
會唔會係舊年
係前年囉
真係好快
快到自己都驚
個心唉左一聲嘆左淡氣
時間
又殘忍又恐怖
或者都要承認
人係羣體動物
你意志上唔想唔承認
但現實如此
自然定律唔理你點諗
就算d好叻個d人
科學家個d
捉棋唔知幾多段
銀行界鉅子
都有人導
有人帶住行
點都好
或者好多人
唔捨得以前
係因為以前做咩都柴娃娃
返學放學
打波
去camp
暑假補習
食明將食仙跡岩
而家聽歌
都係聽cookies hotcha sg
呢d
可能因為聽落多d人
有人陪咁

可能因為聽落多d人
有人陪咁

所以成日上連登，好似有人陪咁

睇AV都要睇>3p
好似熱鬧啲